Nio day 爆升區，40日內70蚊

Tesla Day 跌左幾多？

Tesla Day 跌左幾多？唔係想講啲咩 但公佈業績通常都係失望

公佈新產品*

電池日走出黎話粒電要2年後先有 更係跌

今年不同，拜登1月20上任
新能源，電動車股爆升

準備退市啦

星期一就70啦

放哂lu星期一唔跌睇位再入番

雖然對電池日有洗不去既陰影
尋日一野入140股賭大細

倒數

250股 賭大細here
最多有排蟹

放曬，星期一升就追貨，跌就當自己賺左

美國銀行將蔚來目標價從59元上調至70
蔚來通過固態電池持續行駛1,000公里的電動車；評級為買入

Gogogo

咪gel

我預月尾100